想送首歌比你 多謝你咁愛香港

致太古廣場的那位你

All the times that I've cried
我每次都不斷的在暗地裡哭泣

Keeping all the things I knew inside
把我所有的心事都放在心裡

It's hard, but it's harder to ignore it.
這樣子很令人痛苦，不過我更難去忽視它

If they were right, I'd agree,
如果他們是對的，我會認同

but it's them, they know, not me.
不過那是他們，不是我

Now there's a way and I know that I have to go away.
現在我有辦法了，我知道，我該走了

I know I have to go.
我知道，我該走了

鄺囝，你已經做得好好